Netflix紀錄片 Joshua: Teenager vs. Superpower

Netflix早前宣佈將從Sundance Film Festival購入《Joshua: Teenager vs. Superpower》，成為Netflix首套香港紀錄片。今天，Netflix發佈了《Joshua: Teenager vs. Superpower》的預告片段，並宣佈於5月26日在串流平台正式發佈：

Batman vs Superman

g鋒

好耐啦